%%% Основные сведения %%%
\newcommand{\thesisAuthor}             % Диссертация, ФИО автора
{%
    \texorpdfstring{% \texorpdfstring takes two arguments and uses the first for (La)TeX and the second for pdf
        Фролов Дмитрий Сергеевич % так будет отображаться на титульном листе 
        %или в тексте, где будет использоваться переменная
    }{%
        Фролов, Дмитрий Сергеевич% эта запись для свойств pdf-файла. В таком 
        %виде, если pdf будет обработан программами для сбора библиографических 
        %сведений, будет правильно представлена фамилия.
    }%
}
\newcommand{\thesisUdk}                % Диссертация, УДК
{\todo{xxx.xxx}}
\newcommand{\thesisTitle}              % Диссертация, название
{\texorpdfstring{Диагностика полупроводниковых структур методом 
электрохимического вольт-фарадного профилирования}{Диагностика 
полупроводниковых структур методом электрохимического вольт-фарадного 
профилирования}}
\newcommand{\thesisSpecialtyNumber}    % Диссертация, специальность, номер
{\texorpdfstring{01.04.10}{01.04.10}}
\newcommand{\thesisSpecialtyTitle}     % Диссертация, специальность, название
{\texorpdfstring{Физика полупроводников}{Физика полупроводников}}
\newcommand{\thesisDegree}             % Диссертация, научная степень
{кандидата физико-математических наук}
\newcommand{\thesisCity}               % Диссертация, город защиты
{Санкт-Петербург}
\newcommand{\thesisYear}               % Диссертация, год защиты
{2016}
\newcommand{\thesisOrganization}       % Диссертация, организация
{Санкт-Петербургский государственный электротехнический
 университет <<ЛЭТИ>> им. В.И.~Ульянова (Ленина)}


\newcommand{\thesisInOrganization}      
{федеральном государственном автономном образовательном учреждении высшего 
образования <<Санкт-Петербургский государственный электротехнический 
университет  <<ЛЭТИ>> им. В.\,И.~Ульянова (Ленина)>>}
\newcommand{\thesisInDepartment}
{микро- и наноэлектроники}

\newcommand{\supervisorFio}            % Научный руководитель, ФИО
{Зубков Василий Иванович}
%{В.\,И.~Зубков}
\newcommand{\supervisorRegalia}        % Научный руководитель, регалии
{доктор физико-математических наук}
%{д.\,ф.-м.\,н., проф.}
\newcommand{\supervisorRegaliaShort}
{доктор физ.-мат. наук, проф.}

\newcommand{\opponentOneFio}           % Оппонент 1, ФИО
{Аванесян Вачаган Тигранович}
\newcommand{\opponentOneRegalia}       % Оппонент 1, регалии
{доктор физико-математических наук, профессор}
\newcommand{\opponentOneJobPlace}      % Оппонент 1, место работы
{федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение высшего 
образования <<Российский государственный педагогический университет им. 
А.\,И.~Герцена>>}
\newcommand{\opponentOneJobPost}       % Оппонент 1, должность
{}

\newcommand{\opponentTwoFio}           % Оппонент 2, ФИО
{Цацульников Андрей Федорович}
\newcommand{\opponentTwoRegalia}       % Оппонент 2, регалии
{кандидат физико-математических наук}
\newcommand{\opponentTwoJobPlace}      % Оппонент 2, место работы
{федеральное государственное бюджетное учреждение науки Научно-технологический 
центр микроэлектроники и субмикронных гетероструктур Российской Академии наук}
\newcommand{\opponentTwoJobPost}       % Оппонент 2, должность
{зам. директора по научной работе}

\newcommand{\leadingOrganizationTitle} % Ведущая организация, дополнительные строки
{Федеральное государственное бюджетное учреждение высшего образования и науки 
<<Санкт-Петербургский национальный исследовательский Академический университет 
Российской академии наук>>}

\newcommand{\defenseDate}              % Защита, дата
{8 декабря 2016~г.~в~16:00 часов}
\newcommand{\defenseCouncilNumber}     % Защита, номер диссертационного совета
{\mbox{Д~212.238.04}}
\newcommand{\defenseCouncilTitle}      % Защита, учреждение диссертационного совета
{Санкт-Петербургского государственного электротехнического университета
 <<ЛЭТИ>> им. В.И.~Ульянова (Ленина)}
\newcommand{\defenseCouncilAddress}    % Защита, адрес учреждение диссертационного совета
{197376, Санкт-Петербург, ул. Профессора Попова, 5}

\newcommand{\defenseSecretaryFio}      % Секретарь диссертационного совета, ФИО
{В.\,А.~Мошников}
\newcommand{\defenseSecretaryRegalia}  % Секретарь диссертационного совета, регалии
{д. ф.-м. н., проф.}            % Для сокращений есть ГОСТы, например: ГОСТ Р 
%7.0.12-2011 + http://base.garant.ru/179724/#block_30000

\newcommand{\synopsisLibrary}          % Автореферат, название библиотеки
{СПбГЭТУ <<ЛЭТИ>>}
\newcommand{\synopsissite}{\underline{www.eltech.ru}}

\newcommand{\synopsisDate}             % Автореферат, дата рассылки
{7 октября 2016 года}

\def\keywords%                 % Ключевые слова для метаданных PDF 
%%диссертации и автореферата
{ECV, electrochemical capacitance-voltage profiling, электрохимическое 
вольт-фарадное профилирование, InAs, GaN, SiC}


\newcommand{\hypothesisone}
{
Предложенный метод проведения и анализа электрохимических вольт-фарадных 
измерений, заключающийся в процедуре выбора оптимальной частоты тестового 
сигнала и режима травления, позволяет получить корректный профиль концентрации 
в структурах со сложным профилем легирования.
}

\newcommand{\hypothesistwo}
{
Переход от режима обеднения в режим инверсии в стационарных 
электрохимических вольт-фарадных измерениях в n-InAs приводит к завышению 
измеряемой концентрации свободных носителей заряда.
}

\newcommand{\hypothesisthree}
{
Применение нестационарных вольт-фарадных измерений с использованием электролита 
для формирования выпрямляющего перехода обеспечивает корректное измерение 
концентрации подвижных носителей заряда в узкозонных полупроводниках с низкой 
концентрацией примеси.
}

\newcommand{\hypothesisfour}
{
Изменение частоты, при которой измеряется барьерная емкость, в полупроводниках 
с глубокой примесью  позволяет построить профиль концентрации при фиксированном 
напряжении смещения за счет изменения ширины области объемного заряда.
}